對香港樂壇有點感嘆

前排十大中文金曲見到郭富城出黎 五十歲跳幾首歌都唱得幾好 又有台型 全部人都話依家個班垃圾又剩。睇番以前譚張 梅姐 四大天王 beyond 近二千都有個陳奕迅 但依家真係無咩人出色 係觀眾問題定咩 好想感受下以前百花齊放既年代

我覺得係聽眾唔爭氣

係香港人變左

聽kpop,EDM好過啦。普通話歌都聽下,有啲曲好撚正。香港啲k歌

依家就算再出個張國榮 梅豔芳咪又係紅唔起
當年資訊唔發達
大部份人接觸唔到外國音樂市場
所以當時先百花齊放姐
依家有部分歌手其實唔錯嫁
只係香港樂壇少左人留意
又多左班自認為聽廣東話歌係好柒既人，又話廣東話得情歌，問佢聽開咩歌，喔 咪又係情歌 只係英文咋？

但當年張國榮係亞洲紅透半邊天 四大天王兩岸都紅
陳奕迅都係 佢地會唔會真係太勁